今日算唔算係唯一可以攞正牌吹奏中國嘅一日

平時吹奏中國俾人反到仆街
今日冇人反
我係中國人牙

善意打破0回覆。。。。